集思廣益 打算向女朋友求婚 應該點求好

之前一路拍拖嗰陣
周不時已經問下佢幻想中嘅求婚係點樣
佢話如果我邀請佢啲朋友幫手當眾求嘅話
會令佢好尷尬，佢就話不如就咁得我地兩個

但係佢成日碌fb或者ig
都會睇啲求婚影片(大型、多人)
send完比我就話佢哋咁樣好浪漫好正
本身我打算兩個人食飯，差唔多瞓之前求婚算

但依家唔知點算好各位巴絲打有咩高見

橋就我度
閪就你屌

唔好咁啦有棍絲

建議唔好差唔多訓求婚！妝都落哂。。咁樣衰咁被求婚，完全唔浪漫。。
等女朋友醒左化好哂妝岩岩預備好出門口嗰下求婚好似好啲！
作為女人的我，希望會係自己靚靚的時候被求婚囉
同埋被求完婚咁出門口，應該全日都會心情靚靚
之後再安排下啲節目二人世界！幾好

其他人點知佢想點

你自己都唔知應該檢討吓

會唔會喊到hihi之後補妝遲到
返去又俾阿頭屌
勤工又無撚埋
全日都嬲爆爆

你預幾多budget先
豪嘅可以直升嘅求婚
平平哋book間酒店房整晒氣球又得

直升機

又要威又要戴頭盔

佢話過想聽我求婚彈琴比佢聽其實我有諗過點安排，不過只係擔心自己唔夠完善，想聽下大家up嘅意見，之後我加加減減落去會更加好

笑佐！

budget 預佐一皮
我都有諗過酒店
但之前女朋友生日我都係安排佈置酒店
點知佢係咁逼我講係咪book佐點點點
知道佐之後佢要我即刻取消booking
佢話唒錢，覺得生日簡簡單單就夠

但我覺得求婚係終身大事，可能我真係好想佢好開心，但正如上面巴打所講，我唔太知佢想點係要檢討下

樓主將一皮俾我
我就教你點樣去求婚
橫掂你個一皮都係求婚開支

最簡單嘅就真係酒店食飯 之後就上酒店房求婚
當然裏面就佈置晒啦
如果想熱鬧啲，就叫埋朋友
如果靜靜地就兩個人買個蛋糕一齊食啦
搵埋cam影低佢

求婚戒指呢？

唔想咁大班人 但起碼都要搵到一兩個人拍片錄低

Matt 哥

叫你啲fd做見證人囉，買粒鑽石戒指喺酒店求婚或者喺對於你地兩個有特別意義嘅地方求婚

哭𠹌左

又嬲咗！

我女朋友都係五時花六時變，佢又想有朋友到場熱鬧啲，又怕尷尬怕醜，到我話一齊訓之前拎隻戒指出嚟話嫁俾我，佢又話你咁hea，到底女朋友係想要驚天大求婚定普通簡約求婚，我都好不知所措，巴打自求多福

個女仔明明已經講咗話唔想要friend ,會尷尬

如果有朋友會比較難執生

如果剩係得兩個人仲可以揀moment， 如果嗰日是但一面心情唔好仲可以擇日重賽

有幻想過旅行求婚
搵間近海獨立屋民宿
個天要清到見到星星
一齊去沙灘玩sparkler時求

利申：鍾意海嘅絲打

你話去staycation，話依家啲酒店好抵唔去蝕咗，我自己睇過好多大酒店都包埋餐飲幾抵。

如果佢都嫌貴你唯有佈置屋企，如果唔考慮公眾地方嘅話